IZ*ONE - 1st Album BLOOM*IZ HIGHLIGHT MEDLEY

仆你個街 今次真係唔識欣賞

金珉周嘅新作品係重點

好聽wo